朱古力集中討論區

有冇巴絲同我一樣咁鍾意食朱古力?
如果有，食開邊隻?
歡迎入嚟分享吓

之前食開繽紛樂個陣10蚊3包 買咗一箱
宜家變咗12蚊 就冇買
食咗陣KIT KAT迷你粒粒5蚊包 就食晒

個人首選Lindt 70%黑朱古力
有可可嘅香味之餘牛奶同糖嘅混和又啱啱好
that feel

士多啤梨味/乳酪味/芝士蛋糕味/曲奇味/抹茶味朱古力

有冇食過白朱古力包乾士多啤梨
我覺得啱巴打口味

食過朋友係日本買返嚟嘅手信係咁

好食到想死

六花亭！！！！

Kitkat dark chocolate 會食到停唔到口

冇人食Lindnt

Awfully dark chocolate

90%邊隻正

Ritter Sport 尤其係strawberry yogurt 同cocoa mousse

我個人食開Lindt同meji

好鍾意食呢隻

朱古力劣食王lm
連金幣朱古力都擺得入口

金幣你食埋我嗰份

同好Strawberry